[秒回]入黎傾兩句

深夜特別易叫春

why always u

等左你好耐

Sorry以為沉左

食煙啦屌

屌 你唔陪我

好累呀屌

嬲

搞咩黎

聽住歌食煙

唔好嬲 姐姐氹返

姐姐

屋企做唔到

叫我 ？

咁咪撚食

落樓又好撚凍
btw做咩成日食咁多

一起身就仆出去part time 然後直落返工
夜晚1點返到去仲要寫埋份應承左畀人既稿
好累

做咩要咁chur呀巴打

想識你

番學頹

歡迎
同你都幾有緣

我都好撚頹 日日返學等放學
放左又要返工 屌

Sleep 88

有冇心事講

有 但太多講唔晒

有故想聽
見巴打成日出現

廢ching冇事幹嘛

儲錢去旅行
好彩part time 返一星期就完
篇稿係應承左人 一定要交到

冇事幹介唔介意聽我9up下

講起旅行 我都想去
返咩part time

10up都得

同另一半真係好唔掂
就快分開 但好似大家都唔肯開口
但我好唔捨得 不過佢唔係我想要個個

10up又唔理我

Why 唔掂先

不嬲都唔掂 佢淨係愛佢自己
成日發脾氣 唔會照顧我
我無做錯都要我氹返佢
覺得自己永遠都是對的
身邊冇一個人支持我同佢繼續行落去
但我就係唔捨得

hi

Hi

好難比意見你 因為我都係呢種人

唔怪之得成日見到你
大家坐埋一堆取暖好過

我淨係愛我自己 極度自我中心

你條女好撚慘

冇女了 唔想害人

既然係咁 有冇想改變下

冇 改變唔到 毒左十九年 根本已經唔識再鍾意人同愛人

其實未遇到 或者等姐姐開解下你

或者其實我可能鍾意男人 我都唔知 好亂 唉

點會無啦啦有呢啲諗法
先19 大把世界